有冇人覺得知道自已暗戀既人同一個自已識既人拍拖， 比起同一個唔識既人拍，感覺好唔同

我覺得個心好似痛得仲勁左

隨時仲會約埋你一齊出黎

好慘架

好彩佢男朋友好唔鍾意我哋搵對方吹水， 所以應該唔會了

佢都對自己段感情幾冇信心

唔會
我鍾意嘅人唔會睇得上我啲朋友

我唔知佢係對人人都係咁，定係得我係咁

你已成為佢敵人了

我鍾意果個唔睇樣， 淨係睇人品同性格
如果睇樣應該所有fd 都唔得

我已經諗住避開佢地

咁我更加肯定唔會鍾意我啲Fd

聽日又要見到佢兩個

如果我暗戀個個人鍾意我朋友 我癲到似

呢排比佢兩個搞到成日失眠

真呀 試過了
寧願佢同個我唔識既人一齊

啱啱睇完，感謝

啲野做到錯晒，成個人ring ring 地咁